選民人數暴跌4,700 民主派隨時贏變輸

民主派以取得逾半議席「35+」為今年立法會選舉目標，故在進攻建制派議席的同時，保住現有議席也是關鍵。過去曾被建制派搶佔的資訊科技界（IT界），選民人數竟由4年前1.2萬多大跌至去年的不足7,400人。現任議員莫乃光認為，這與界別曾受種票所累、政府又矯枉過正有關，他呼籲業內有意在今年立會投票的人盡早登記為選民，不要以為民主派能輕易勝出。

記者 呂浩然

推到IT狗睇到！

推

Push

港豬：我要行山行街去旅行 選舉唔撚關我事

PUSH

唔撚係 點解會少撚左？

查閱選民資格

P牌推呀

IT狗有任務比你啦

政府又矯枉過正

即係dq選民

Dklm
Push

政府有一排係寄信去大家屋企抽查 話無此人/唔回覆就取消呢條友既資格

而家咁既時勢 扮寄左然後dq曬啲選民都有機...

我諗係個ieee membership
好似要每年續 跟住先有得揀it功能組別？

求大家快啲登記啦

點解會少咗成4千幾咁多
IT界係泛民議席
唔係睇住保皇反cup呀
跪求it人登記
唔該幫手推po

IT人出嚟

話事話點解種票建制可以唔使罰埋
唔通種票好玩咩

Dllm港共

IT狗 做到嘔

4700咁顛？

死左？

莫奶肛輸都係抵Q死

立會4年先1次
會費又要年年俾
唔續會員咪冇左個資格

有冇人知點解IEEE create account果時會冇反應

做選民呀屌

it狗 快d入

it不嬲都鍾意立法會選舉年先申請返d乜乜學會membership
所以少左都正常

上次IT界係幾比幾?

香港人, 爭氣啲, 得唔得?

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

選前計要做會員起碼十二個月喎

推!

置左頂，個人選呢都可以查架
唔好懶呀

，

721

有無搞錯

可能有一堆人覺得，IT界一直贏緊所以轉返去區議二都唔定

只係部分membership需要十二個月前
比較熱門既IEEE HKCS BCS都唔洗

搞乜嘢呀

push

搞乜吖

IT佬出嚟

要比七百幾先有得投...唔係好想比

鬧夠未

莫奶光

係唔係都係要選佢？

快啲登記

pushhh

交咗表，但仲係區二，都唔知係咪真係收到
但其實唔係好想投莫奶光

推!!! 快 CHECK!

唔好輸呀IT 人!!

我想去啲難啲贏嘅界別多

It人

已做 比700就做到 輕9鬆

可唔可以一上嚟就屌呢個屌果個

同一條船，唔好諗咁多啦
投同路人

MISSION ACCOMPLISHED
成本唔使一千蚊

大家真係要上網check下自己係咪選民黎

IT界搞咩呀

IT 界唔要莫乃光，飯民應出新人參選。大佬，莫乃光致謝林鄭投贊成票，又贊成撥款買水炮車打手足，唔撚係仲要含L投佢下話

攞

It狗出黎啦

721831101111

想問之前區議會選舉係選民，立法會選舉係咪都可以投票？

點解可以dq選民…

推，左膠們唔係等選舉咩

冇續會，然後比REO抽查發現左

推！

立法會都係呢個？

可能過咗去其他界別

下？！

依個要pish!!

推上去 快啲更新返

莫乃光同陳方安生去見彭斯又點計呀

proof?

咩料呀，香港冇理由咁少it狗

選舉事務處會打畀班選民，同佢地確認仲有冇個資格，如果你嗰一年冇合資格嘅學會membership就會變返超區選民。我諗好多人都係等今年先再reg返做IT選民，因為啲學會嘅年費唔平

831

搞大個pool

就一定可以唔夠票35+

多謝你一票好多
唔好唔登記
香港靠你地

由申請IEEE 到申請到功能組別要幾耐?

Up

想問如果個個登記入功能組別
會唔會相反超區唔夠人？
好似親共派都仲夠區議員推一隊出黎選超區？

做左HKCS member 今年第一次投功能組別

比左八舊水登記完

依家仲有邊D公會申請到?

推啊

泛民不願面對的現實

咪分化

支持水炮車射手足

係咪得香港咁痴線要比錢投票

it狗

就算進攻 起碼要換人

切實港人心聲

推呀

依班人渣

推呀做野啦IT狗！

其實超區二冇話夠唔夠人，登記咗選民就入硬
但其他功能組別就一定唔夠人，要有一定嘅條件先入到

屌，換人啦

Pushhh

吓？咁都分化？

d IT 會籍咁貴，都唔會年年續架啦，之前暴跌有乜咁出奇。
只要選舉年續會再填表入番就得架啦

Pishh

我係申請HKCS 大約要一個月先有個會員.
政府果邊一兩個星期搞掂不過中間佢會寄信問你拎PROOF...寄返比佢就搞掂...
不過而家政府停工就時間話唔定

個fd問可以點登記

係，最好上網CHECK下。

選管會係會定期抽查選民資格

至少莫乃光上年有心幫T-CON 拎到好多福利。
我唔覺佢有乜問題。

而且財政預算案根本重來都唔夠票反對議案，
你可以做的只係拉布，投乜跟本冇影響。

it界通常係選嗰年先續會

入面會寫曬你係所有選舉嘅資格

個人會員唔使十二個月

交左幾耐？

up

功能界組別：區議會

即係有得投嘅？

即係功能組別可以投區議會(第二) (俗稱超區)

有冇入過咩會？

自膠 再推

咩事無咗咁多人？

港共果然暗地裏做埋唔少仆街野

快登記

（功能）
資訊科技
會計
教師
社福
法律
醫學
衛生服務
區一
區二
區二
區二
（11）

（地區）
66443
（23）

原來理想計曬都係34
要睇功能既文化 / 工程狗 / 建築 / 可唔可以暗渡陳倉
或者 新東 / 新西 嘔唔嘔多1席
又或者，方國珊 成為 所有決議既關鍵

已登記，希望搞得切

投票呀IT狗

push push push

政府陰招

未登記做選民 好喇喇聲登記
唔係你叫自己藍絲算

表態反對都唔敢
反對派

yes
即係超區

佢有解釋過

Tui

其實唔難，問題係大家夠唔夠團結定又鬼打鬼。
根本非建制得票夠66443, 地區只要協調好每區出66443張名單已經贏左一大半，提名期結束後已可以開定香檳。

問題係到時又整一兩隻熱狗，基哥就麻煩

功能個度飲食同文化都大機會，留意返文化2016年只差500幾票。

IT界巴打快啲出黎啦

解你老母

Pushhhhh

點樣入功能組別

就算支持進攻 點解唔可以換人？

你都幾撚好野喎，咁撚樣都仲可以幫佢講好說話

source?
同埋解釋過就代表要接受？

點解會少左咁多

IT狗快啲登記返啦

同意，只怕搞唔切會亂哂個部署

依個post it狗終於變返人

你哋唔係咁撚蠢吖嘛？

4,700 係被消失被自殺嘅手足呀！！

it 撚出黎喇

你咪有汁囉

Push!!!!

搞初選，初選最終選出66443
贏左既可以有勳章認證

然後力谷果23個勳章
其餘果d熱狗🌭️一向無視

係

Push to IT dogs

痴撚線，我無反對人登記同投功能組別，只係話唔要莫乃光，咁撚樣都係分化？飯民做錯嘢，一句都唔撚講得㗎？咁同共產黨一言堂有乜分別

呢個check完係選民 立會有得選？

有無最快入會嘅link?

上面有，IEEE

我想問 區議會(第二)姐係9月係有效選民?
唔小心dump左封信 打過去有講有資格
但條友好hea 唔太信佢

依家絕大多數人都係投區議會（二）
所以先叫人進攻傳統功能組別

點樣可以投傳統功能組別？

莫乃光仲有下面呢啲：

1. 贊成成立創科局

2. 贊成撥款60億去亞投行

3. 贊成機場三跑設施撥款

飯民式屌票

check下

IT界手足出嚟呀
好需要你地

推呀it手足

推推推推推

唔駛理佢，佢嘅世界得連登，完全無睇大環境

其實係咪未畢業就幫唔到手選工能界別

10 號交表到宜家仲未update
17號崔佢 佢地話等學會覆

宜家我仲可以做D咩

問下奶光支唔支持取消功能組別先
利申it界選民

屌你老母啦乜柒都關出街事咩，屌還屌係唔係要樣樣拉埋呢樣屌，如果遲啲真係打WWIII 係咪又關出街事呀兒登仔

屌票界

冇野, 踢走左再俾錢再JOIN過

我有學歷, 工作證明, 驚閪

借位post正苦防疫漏洞
食環督察一腳踢 洗完疫廈巡食肆
未設控疫專組 清潔員指引不足隨處穿卸保護衣

咁同播毒有咩分別

你簡單google吓
“傳統功能組別資格”
就知

check左 thanks ching

黑警 係咁推人落樓
d 黃票無左幾百張

佢可能係莫乃光議員助理

tui

IT巴打出黎未

登記呀 it人

未做夠年數登記唔到

多咗好多依啲
挑撥離間嘅網軍

好多人上屆投完票就唔交會費，被取消選民資格。

出街去旅行登記唔到架？唔好係唔係都屌

因為前個兩屆IT都有人種票比REO捉到
所以今年REO要重新審視過晒所有IT功能組別選民資格
所以所有人IT人要即刻交資料比REO守住個選民資格
利申：REO員工

功能界別 區議會(第二) 係咪即係可以投票了?

我都做唔到，無喇喇啲cert 要4 年經驗。IEEE 又攪唔切

for it, yes.
其他你去返相應連登post問下。

一陣間飲食贏到

輸左呢席 就

快d登記

推到比it人先到

巴絲借位黎

聯署facebook專頁：

聯署Link：

呼籲香港選民，於2020年立法會選舉，不投票給以下三種參選人：
（1）反對舉行初選/協調的，不投！
（2）有初選/協調機制但不參與的，不投！
（3）初選落選後不肯退選或協調組隊的，不投！

唔好意思借個位入嚟幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

點解會少左，莫議員呢幾年搞乜呀

竟然會跌

教學 >>>>.

二○一六年立法會換屆選舉結果如下：

功能界別：資訊科技界
－－－－－－－－－－
候選人 所得票數
－－－ －－－－
莫乃光＊ 6,253
楊全盛 3,425

IT 代表 高登 連登
猶如祖宗盃

一定不可失

啱啱apply咗IEEE, 即刻有個membership number 就apply 埋IT工能組別，
而家政府好似停緊工? (not sure) 都仲要等3-5 weeks IEEE寄張membership card嚟
希望趕得切，我都知係遲咗
我係睇呢個guide:

IT 界都死真係自己攞嚟賤

我都係 希望趕到

真
祖宗都失唔好學人講光復香港

最多以後唔叫你地做IT狗

每年要交會費 上年冇野選 政府又check咪自然少返

真係見過有人咁諗
點解入得IT界都可以有呢啲弱智諗法
區二一票係三百幾萬人嘅一票
IT一票珍貴好多
就算所有IT票去晒區二第6位
都未必推得入末席 守住自己個界別唔好咩

你個名

痴撚線 有得揀功能組別 就選功能組別啦班友
仲要係IT，明明贏，係到玩讓賽
讓到輸就柒

推ahhhhh

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

和你登記IT選民！

連登好多留言有啲人係咁諗
衛生服務界、教育界都有危機
後面好同意，區二係選民就做得
但其他功能界別有條件先入得

屌啦星 有專業資格就守返自己界別啦
走入黎丐幫區做乜

有啲人心態覺得：走咗我一個唔多啫，去返區議二幫手
但你有咁樣諗法，其他人都有，最後突然冇咗一堆人
你又唔知對家幾時做手腳

你根本唔係IT界，莫乃光由推巴士公司數據開源，到拉馬屌香港政府意圖禁VPN，幫在港外國人同政府溝通都有做，又非常勤力回應IT狗。
你講的唔知真假，但我覺得你似故意忽略部份事實的大話多

議會外講乜都冇用，一到投票就露底。

選泛民，係唔想議會俾親共玩晒，但原來佢都係投對家，咁選嚟做乜？

投票一定係首要重要，依家比較好的選擇係莫乃光解釋清楚。大家唔接受就推個新人出來初選。

pish
推到IT狗登記做選民

月中交咗form仲未叫我補交啲證明 快啦

岩岩先交左form

咁有冇更好嘅選擇？
驚分薄咗泛民嘅選票 搞到輸畀反民主派啫

It人要點先岩資格？

Push
已收到選民通知

Posh

Thx!

置頂

點登記，在學人士得唔得

當然唔得

咁幫你唔到，我下年先grad

P牌自推

上星期我寄左學歷同工作證明
BTW後日就deadline

張form受理左就唔洗再理2/4
14日內交齊就OK
學歷同工作證明有就應該夠
可以放心住先

呢個好緊要
可能好多人唔知
政府陰招
希望多啲it人睇到
4月2截止
繼續推po

between, 我發現 係幫我地填 REO-41 form,
但今日問過"general工能組別hotline" whatsapp,
話如果本身已經係登記選民, 照道理呢個case就應該係轉界別,由超區轉IT
所以應該填REO-43 form instead.
想打電話去問我洗唔洗再交返REO-43, 但無人聽
諗緊聽日係咪應該照填埋先

繼續問到有人答你
真係要攪清楚
如果唔係就少咗一票

點先知張form受唔受理？
Upload完張form, 淨係得個reference number
之後無晒聲氣

有reference no.姐係開左file =已受理
其實只要張form 係2/4 REO收工閉門前reach 到REO office 原則上都要受理
無聲氣係正常 因為呢期真係忙緊

清 唔係所有係it界工作既人都可以入it功能組別做選民
個人選民來講主要係某幾個電腦學會會員先有資格
清如果合資格就即刻交上來先啦

Technition 既野我都答你唔到
清可以直接填完張form 轉做pdf
Email attach 張pdf form 入來
照樣受理的

查種票唔係陰招來
講真種得票既九成都係對家既人
唔洗太緊張

全民登記呀

因為2/4係deadline
依家所有人都忙住做新case 無人做follow up係正常
清收到reference number 就應該安全 等過左deadline 就會慢慢有人跟進
真係好唔放心既上REO個網搵d eo既電話打去問會有效d

入左紙就得

如果REO41 同 REO43 兩張form 都submit 左, 會唔會有機會比人抽插話duplicate 左當無效 ??
我諗住仲係無人應我就交埋REO43

選民果度我submit左43
個網頁有number但係冇收到email係唔係正常??

呢版個d太大粒
2147 1252
3547 1916
你試下呢兩個先

下 你個目的係咩先
改功能組別？新登記？
我唔明你交晒41 43個目的
但duplicate 正常唔會計無效既
你緊張既一樣打樓上個兩個電話問啦

好撚多P 牌

"但今日問過"general工能組別hotline" whatsapp,
話如果本身已經係登記選民, 照道理呢個case就應該係轉界別,由超區轉IT
所以應該填REO-43 form instead.
想打電話去問我洗唔洗再交返REO-43, 但無人聽
諗緊聽日係咪應該照填埋先"

as我上面呢個呢個回覆, 就係因為咁
我一開始跟 交左REO41, 之後就有人話我係應該交REO43
唔係有心玩野交兩份, 係真係唔清楚

哦 姐係你第一張41係錯既 張43先係你真正想做既野
唔緊要啦你打番我上面覆另一個把打個兩個電話試下 打到比EO應該就會幫你做

same

thanks !!!

問左了, 佢話如果已經交左REO41, 而其實目的係轉工能界別的話, 都唔需要再交REO43, 佢地收到41 嘅form 已經會做野.
放下心頭大石

本身以為夠票所以冇搞 衣家仲有冇得申請IEEE membership嫁

唔該Ching
咁唯有等下啦

有無話幾時再無聲氣就要打去催？
我3月中sumbit嘅

打下啦 唔緊要架

張form有位填email咩？

時間無多啦😭推唔郁呀